Global measures
Number of dimensions: 3

Estimated number of clusters: 3
Number of points: 99
Estimated number of noise points: 47
Global homogeneity: 0.800
Global separation: 2.435
Daviesâ€“Bouldin score: 0.436


Detailed measures

Cluster 1 (in blue)
Number of points: 31
Balance point: (4.427,3.614)
Homogeneity: 1.467
Point details:
	(5.180,6.590)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(2.480,3.450)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.710,-0.350)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.830,-0.550)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.120,0.910)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(1.190,4.430)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(3.610,3.660)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(2.400,6.620)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(2.180,3.110)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(2.220,2.590)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(1.550,3.220)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.510,3.970)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.550,3.610)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.390,4.310)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.310,3.620)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.780,4.350)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.030,3.560)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.830,3.540)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.300,4.060)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.800,3.520)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.990,3.950)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.700,3.780)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.150,4.360)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.460,4.350)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.090,4.220)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.140,4.180)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.930,3.680)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.930,3.780)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(4.840,3.820)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.030,3.640)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(5.020,4.040)
		answer: "2"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809

Cluster 2 (in red)
Number of points: 21
Balance point: (-1.063,3.221)
Homogeneity: 0.933
Point details:
	(-3.100,6.750)
		answer: "1"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.290,2.490)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.260,3.100)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.730,3.280)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.440,3.690)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.560,2.410)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.810,3.090)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.430,2.500)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.250,3.770)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.720,3.520)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.640,2.790)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.040,2.060)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.410,2.450)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.940,3.210)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.590,3.880)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.150,3.030)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.090,3.960)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-1.660,2.660)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.320,3.060)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.240,3.170)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809
	(-0.660,2.780)
		answer: "4"
		a(x)=1.146
		b(x)=6.001
		s(x)=0.809