Global measures
Number of dimensions: 3

Estimated number of clusters: 2
Number of points: 399
Estimated number of noise points: 0
Global homogeneity: 2.309
Global separation: 0.013
Daviesâ€“Bouldin score: 175.350


Detailed measures

Cluster 1 (in blue)
Number of points: 199
Balance point: (-0.219,-0.206)
Homogeneity: 3.080
Point details:
	(3.974,-0.129)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.858,0.121)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.761,0.125)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.750,-0.498)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.549,-0.380)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.610,-0.142)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.954,-0.188)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.928,-0.245)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.616,-0.025)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.633,0.219)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.789,-0.534)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.874,-0.459)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.987,-0.402)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.690,0.443)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.686,0.335)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.693,0.333)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.522,0.431)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.699,0.592)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.502,-0.927)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.533,-0.852)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.481,-0.630)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.642,-0.591)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.426,-0.871)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.514,-0.894)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.321,0.390)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.476,0.645)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.501,0.662)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.532,0.721)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.322,0.773)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.117,0.697)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.374,-1.405)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.220,-0.985)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.303,-1.265)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.500,-1.174)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.674,-1.100)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.981,1.019)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.166,1.076)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.989,1.043)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.915,0.969)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.920,0.881)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.948,0.916)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.989,-1.548)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.096,-1.319)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(3.114,-1.265)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.905,1.163)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.587,1.225)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.517,1.251)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.589,-1.739)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.569,-1.546)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.929,-1.648)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.756,-1.683)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.923,-1.670)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.429,1.118)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.175,1.293)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.208,1.567)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.313,-1.952)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.536,-1.811)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.199,-2.011)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.331,-1.895)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.342,-1.853)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.785,1.529)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(2.101,1.573)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.810,1.457)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.896,-1.890)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.880,-1.709)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.833,-2.119)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.634,1.481)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.609,1.523)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.395,1.634)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.620,1.466)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.324,1.429)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.433,1.547)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.598,-1.980)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.731,-1.786)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.440,-2.122)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.153,1.598)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.254,-1.953)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.189,-2.179)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.080,-2.235)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.878,1.864)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.783,1.907)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.744,1.549)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.969,-1.916)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.728,-2.205)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.685,-1.957)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.682,-1.978)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.437,1.767)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.470,1.835)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.682,1.845)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.403,1.587)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.409,-2.222)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.463,-2.178)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.283,-2.073)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.021,1.884)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.100,1.840)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.057,1.610)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.053,-2.069)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.028,-2.337)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.242,1.763)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.550,1.603)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.507,1.696)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.379,-2.305)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.284,-2.178)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.217,-2.125)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.547,1.826)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.866,1.845)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.013,1.693)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.534,-2.365)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.765,-2.340)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.074,1.734)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.091,1.724)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.175,1.579)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.452,1.716)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.785,-1.976)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.861,-2.048)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.158,-2.150)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.242,-2.297)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.030,-2.160)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.623,1.511)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.616,1.486)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.614,1.526)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.876,1.779)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.898,1.763)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.317,-1.961)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.566,-1.987)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.375,-1.923)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.001,1.619)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.177,1.566)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.719,-1.888)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.059,-2.055)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.837,-1.930)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.949,-1.844)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.458,1.435)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.434,1.364)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.504,1.628)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.566,1.523)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.072,-1.912)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.353,-1.909)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.491,-1.827)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.490,-1.961)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.891,1.202)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.714,1.464)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.609,-1.763)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.897,-1.857)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.760,-1.615)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.845,-1.715)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.943,1.118)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.311,1.109)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.063,1.311)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.071,1.253)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.051,-1.645)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.007,-1.564)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.283,-1.673)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.114,-1.587)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.407,1.009)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.442,1.089)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.442,0.866)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.461,1.150)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.406,0.904)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.440,0.884)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.705,0.913)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.245,-1.371)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.445,-1.521)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.277,-1.223)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.405,-1.258)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.849,0.749)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.726,0.504)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.843,0.691)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.844,0.473)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.652,-1.302)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.795,-1.250)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.751,-1.435)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.713,-1.046)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.760,-1.060)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.190,0.488)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.079,0.431)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.060,0.536)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.193,0.391)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.972,0.459)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.941,0.237)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.011,0.227)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.095,0.117)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.251,0.244)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.003,-1.087)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.174,-0.942)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.074,-0.923)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.063,-0.703)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.890,-0.644)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-3.827,-0.633)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.324,0.244)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.346,-0.040)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.250,-0.064)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.145,-0.300)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.154,-0.276)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.169,-0.359)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.061,-0.338)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.102,-0.575)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.104,-0.557)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-4.032,-0.433)
		answer: 1
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328

Cluster 2 (in red)
Number of points: 200
Balance point: (-0.197,-0.191)
Homogeneity: 1.538
Point details:
	(1.898,-0.282)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.932,-0.326)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.689,-0.237)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.770,0.107)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.716,0.133)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.603,0.096)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.553,-0.602)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.697,-0.665)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.616,-0.546)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.515,-0.531)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.700,-0.613)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.851,-0.290)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.953,-0.512)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.990,-0.291)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.993,-0.385)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.955,0.053)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.931,-0.066)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.885,0.151)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.759,0.002)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.729,-0.472)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.832,-0.400)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.504,-0.589)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.797,-0.619)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.836,-0.280)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.686,-0.491)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.933,-0.171)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.639,0.222)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.795,0.218)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.510,0.070)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.453,-0.569)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.803,0.356)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.361,0.298)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.670,0.263)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.671,0.389)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.698,0.440)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.398,0.295)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.554,0.438)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.267,0.288)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.373,0.430)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.156,-0.749)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.405,-0.867)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.350,-0.735)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.358,-0.774)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.340,-0.740)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.293,-0.662)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.249,-0.716)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.410,-0.779)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.189,0.637)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.076,0.441)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.095,0.610)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.943,0.506)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.169,0.464)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.209,0.642)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.076,0.415)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.936,0.372)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.947,0.574)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.848,0.420)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.028,0.761)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.872,-0.939)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.106,-0.979)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.978,-0.918)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.987,-1.018)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.061,-1.178)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.066,-1.198)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.934,-0.788)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(1.028,-0.857)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.798,0.538)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.632,0.652)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.651,0.761)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.586,0.810)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.465,0.583)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.564,-1.070)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.595,-1.151)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.574,-1.017)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.533,-1.238)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.555,-0.976)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.578,-1.137)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.451,0.862)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.458,0.837)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.313,0.603)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.249,0.686)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.223,0.881)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.340,0.922)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.174,0.748)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.205,0.960)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.149,-1.018)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.472,-1.364)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.323,-1.142)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.159,-1.032)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.366,-1.362)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.142,-1.045)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.376,-1.217)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.063,-1.180)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(0.009,0.886)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.012,0.919)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.049,0.663)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.207,0.798)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.165,0.848)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.228,0.977)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.093,-1.023)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.188,-1.359)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.136,-1.054)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.219,-1.028)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.097,-1.040)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.414,-1.049)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.359,-1.179)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.359,0.714)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.359,0.743)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.612,0.628)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.517,0.955)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.653,0.724)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.590,0.872)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.581,0.781)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.443,-1.108)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.510,-1.052)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.462,-1.214)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.627,-1.144)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.607,-1.355)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.659,-1.146)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.854,-1.122)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.756,0.564)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.698,0.617)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.994,0.906)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.980,0.635)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.070,0.812)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.113,0.791)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.117,0.576)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.132,0.599)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-0.981,-1.015)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.032,-1.201)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.061,-1.251)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.110,-1.150)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.319,-1.157)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.149,-0.874)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.233,-1.133)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.315,-1.038)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.275,-1.238)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.204,-1.146)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.247,0.679)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.430,0.643)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.258,0.470)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.362,0.463)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.492,0.710)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.496,0.498)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.556,0.592)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.561,0.430)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.379,-0.837)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.448,-1.094)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.492,-0.958)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.497,-0.816)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.711,-0.754)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.622,0.705)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.780,0.411)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.779,0.457)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.757,0.510)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.768,0.437)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.913,0.354)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.932,0.251)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.057,0.376)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.719,-0.737)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.779,-0.806)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.733,-0.707)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.771,-0.545)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.756,-0.737)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.881,-0.938)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.880,-0.831)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.957,-0.864)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.930,-0.546)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.048,-0.526)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.959,-0.569)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.010,-0.597)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.045,-0.414)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.077,-0.620)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.988,-0.610)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.969,0.069)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.109,0.328)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.036,0.129)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.020,0.020)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.079,0.422)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.128,0.194)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.158,0.191)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.079,0.113)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.033,0.222)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.165,0.148)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-1.995,-0.097)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.143,-0.087)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.107,-0.176)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.016,-0.187)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.082,-0.192)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.084,-0.355)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.111,-0.321)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.165,-0.309)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.064,-0.331)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.231,-0.152)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.188,-0.235)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.269,-0.465)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.315,-0.158)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.318,-0.216)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.365,-0.159)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328
	(-2.270,-0.137)
		answer: 2
		a(x)=2.305
		b(x)=3.429
		s(x)=0.328